教育局宣佈明天11月18日星期一繼續停課

教育局宣佈明天11月18日星期一繼續停課

Push

深度分析，大家可以都睇下

落入圈套

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

source?
教育局page未見有

Now 出咗

很好

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］ 係黎明行動，唔係黃昏行動

政府班仆街想煽動D家長同示威者割席
或者想佢地搞9D堵路既人

［緊急］文宣組同我入黎！！

佢話情況許可星期二復課